泰國有而香港冇既野

是咁的
我同女朋友就想搞間網店
就諗住喺泰國訂啲野翻黎賣
睇下巴絲打們有乜提議

人妖

無冬天

泰好味道

四面佛

唔肯定你係有心搞定講下，但就算你岩岩起步，最基本你起碼都要睇下你啲競爭對手有咩賣先

順帶一提，其實我覺得代購市場一早就飽和左，你最好make sure你有啲特別門路可以係呢座山咁高嘅代購對手中脫穎而出先好搞

tony jaa

鬼仔

Ladyboy

叫你俾埋條橋佢去做生意搵錢
咁撚無誠意你都仲用咁多字回應
巴打你堅係好好人
我唔老點都覺得自己好厚道

投票選領導人

團購鬼仔